明報：建制派謀搞大民主牆風波 立會成立委員會跟進

【明報文章】踏入9月校園開學的季節，中文大學多處掛起「香港獨立」橫額、教育大學民主牆出現奚落副教育局長蔡若蓮喪子的大字報，令各界關注大學校園的言論問題。政府最高層官員先後嚴辭譴責，但據知政府內部暫未擬有下一步行動，認為事件宜交由校內機制處理，盼望事件慢慢冷卻。不過，筆者聞說有建制圈子擬把中大「港獨」橫額事件鬧大，醞釀進一步行動，包括聯署甚至在立法會跟進，如是否成立委員會調查事件等。

係時候貼返《毛澤東選輯》

今次教大事件已睇得出打壓學生係無用
如果貼幾張紙拉個橫額咁低成本都犯法
遲早一街都係

支持搞大佢

等全世界都知！

越打壓反彈越大
到時肯定唔止大學民主牆，全香港都有人貼